{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해뜨는바다펜션_1"
    },
    "text": "近くの駅は襄陽国際空港があり、便利な交通機関が完備された宿です。 ここは家族と一緒に海の休暇を楽しむのに最適な場所です。 客室とトイレは素晴らしい清潔状態を維持しており、社長夫婦は本当に親切にお客様をもてなしてくれます。 宿の前には美しい海が広がっていてバーベキューを楽しむことができ、静かな雰囲気でも休息を楽しむことができます。 ただ、少し防音の問題があるので、寝るだけの方におすすめです。 また、宿内には子供と幼児を同伴する際の安全に注意するようにという案内文が掲示されています。 全客室ではワイファイが利用でき、バーベキュー場もあります。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、事前に予約して火災に注意してください。 バーベキュー料金は人数によって異なり、愛犬同伴のご利用も可能です。 ペット連れの場合は追加料金が発生し、一部の種は入室できません。 駐車スペースも提供され、東湖海水浴場と隣接しているため、さらに便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この宿は襄陽国際空港の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には便利な交通機関が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は家族と一緒に海の休暇を楽しむのに適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は家族と一緒に海の休暇を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "客室とトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "客室とトイレは素晴らしい清潔状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "宿の前には何がありますか？",
            "answer": "宿の前には美しい海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿内でワイファイを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿内でワイファイを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合は、事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ入れには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は東湖海水浴場に隣接していますか？",
            "answer": "はい、この宿は東湖海水浴場に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 406
    }
}